現職幼稚園老師嘅入一入黎

今年讀完HD但仲未搵工
想知有咩機構好做

在線等

以家仲未搵到？開學啦喎

TA都做住先，其實好多學校都鍾意請學士學位嘅老師。

未搵到 本身想升上去 點知8月頭先知唔收

睇下半職老師請唔請？
我本身全職，轉咗半職之後想下年報埋個part time degree讀

我今年都HD畢業 前幾日先搵到工
絲打tg交流？

翻住playgroup先？

我想問讀左deree係咪人工都差不多

基本上冇點變

我都係今年畢業，工都未搵到
男教師真係難搵工

邊間grad先

我都係 會唔會識呀啦

有冇人做過York？覺得點？

朋友話你喺度讀就好，教就...

睇下啲邨校請唔請正教，第一年好重要，如果話做助教既話，你第二年好難搵到正教做，校長會覺得你勝任唔到而唔請或者壓你價。更何況你仲要係hd添

有冇詳細啲
我有朋友收到offer唔知接唔接受好 睇到好多人話伏

我已經乜校都有搵，只係無人理我
有嘅都係話得TA位

有朋友係入面做話d野好亂

我都係 係咪要相認

點解唔讀多年top up degree先遲啲先讀返辛苦程度係兩回事

尋救意見 背景有BBA degree 今年幼教hd grad
助教職位正教人工 定 等繼續搵正教
本人first choice係想搵正教 但驚搵唔到正教